(LOL) 有冇人覺得嗰個bunnyfufuu 好撚嘈

唔想po佢啲片幫佢呃view
有興趣自己上YouTube睇
條友啲片又浮誇又悶 由片頭嘈到片尾屌佢老母

利申： 唔好同我講咩唔鍾意就唔好睇嘅廢話 YouTube推薦有我先㩒入去

咁你又禁

唔鍾意就唔好睇

睇賞金術士

第一次睇點知邊個黎

又嘈又唔好笑又扮野

認同

係咪有條片係zed打阿福個個？
淨係睇過呢條 悶到仆街
淨係睇佢係到瘋狂自high

好撚做作，成日想扮NB3

啱呀 成個on9仔咁

我覺得佢正正常常咁打機仲多人睇

之前唔係打職業架咩
點解無啦啦走咗去賣笑

退役？唔知佢
可能都唔掂掛